NBA細路MatanEven有嘢同手足講(2)

上一個po：
NBA細路MatanEven有嘢同手足講

都到左400幾，唔係好推得郁。有手足建議開個新
Matan仲係keep住出緊片，入去講句多謝都要喇

最近3條片

幫推吓先

唔知點解佢閂晒comment

可能俾YouTube restrict左

咁去派like喇

「Obviously obviously obviously 。。。」

[ NBA 戰線 ]
德洲民主左派Super Star KOL危機管理，
真係好驚德獨

strong push for Matan

推一推

Hong Kong police throw umbrella at protesters